周星馳將開拍《功夫2》 「我做事不是為錢」

2019賀歲片《新喜劇之王》票房大賣，周星馳日前親身上廣州與影迷見面答謝支持。星爺睇見現場氣氛熱烈，高興地宣布將會開拍電影《功夫2》，而對於現場觀眾問他為何久未在幕前露面的謎團，他竟然開腔回應：「我做任何事不是為錢。」

星爺昨日出席《新喜劇之王》廣州的宣傳活動，他在見面會上親口證實將會開拍傳聞已久的《功夫2》，而這套更是全新作品，不是《功夫》故事的續集，「《功夫2》係發生喺外國嘅現代故事，但同《功夫》有一樣嘅方向。」內地觀眾聽到消息後即問他會否親自演出作品，當大家以為星爺會以無厘頭金句「耍走」對方，佢竟然好正經咁反問：「我可以嗎？你覺得呢？」群情洶湧的影迷聽到星爺有意向演出當然答他可以，還不介意他當跑龍套角色客串一下。而星爺則笑言自已年紀大了，雖然他們不介意，但自己介意得很。

人唔笑狗都吠

我屌閪唔係為射精

我做任何事不是為錢。
好笑過佢呢十年所有電影

哇！我做事不為錢呢一句由周星馳講已經具有喜劇元素。

每次開新戲 , 只要大大隻字寫住周星馳作品
咁就會有班人仆住去睇

呢句說話由一個身家過億嘅人把口講出嚟
特別有味道

寶刀未老 , 一句說話已經咁好笑

佢想大眾一講功夫 家有喜事就只會諗起佢 而唔係以前果套

其實周星馳真係唔係為錢既話仲大鑊
即係佢真心鍾意呢啲大陸式搞笑

支那唔受歡迎，又黎奶番香港人
走啦支那星

搞手只求打個和

中二病

呢句先好笑呀

果然係喜劇之王
一句野都咁撚好笑

即係 新喜劇之王搞唔掂場對賭，要拍多套功夫2 撲水

我做事不是為錢
我為錢做任何事